msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mibook\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-28 01:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-10-28 01:16+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chzng\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__;_n\n"
"X-Poedit-Basepath: ./\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../404.php:6
msgid "Not Found!"
msgstr "无内容可显示！"

#: ../404.php:7
msgid "Apologies, but the page you requested could not be found. Perhaps searching will help."
msgstr "很遗憾，您查看的页面不存在！或许搜索会对您有帮助。"

#: ../archive.php:21
#, php-format
msgid "Daily Archives: %s"
msgstr "每日归类: %s"

#: ../archive.php:23
#, php-format
msgid "Monthly Archives: %s"
msgstr "月度归类: %s"

#: ../archive.php:25
#, php-format
msgid "Yearly Archives: %s"
msgstr "年度归类: %s"

#: ../archive.php:27
msgid "Blog Archives"
msgstr "博客归类"

#: ../archive.php:49
#: ../author.php:51
#: ../category.php:45
msgid "Nothing Found"
msgstr ""

#: ../archive.php:53
#: ../author.php:55
#: ../category.php:49
#: ../contact-page.php:98
#: ../page-1column.php:68
#: ../page-2column.php:78
msgid "Apologies, but no results were found for the requested archive. Perhaps searching will help find a related post."
msgstr "很遗憾，您查看的页面不存在！或许搜索会对您有帮助。"

#: ../attachment.php:18
msgid "Previous Link:"
msgstr "上一个："

#: ../attachment.php:21
msgid "Next Link:"
msgstr "下一个："

#: ../attachment.php:34
#, php-format
msgid "<span class=\"entry-date\">Published<abbr class=\"published\" title=\"%1$s\">%2$s</abbr></span> <span class=\"image-size\"> at <a href=\"%3$s\" title=\"Link to full-size image\">%4$s &times; %5$s</a></span> <span class=\"image-in\">in <a href=\"%6$s\" title=\"%7$s\" rel=\"gallery\">%8$s</a></span>"
msgstr "<span class=\"entry-date\">发布于：<abbr class=\"published\" title=\"%1$s\">%2$s</abbr></span> <span class=\"image-size\"> 尺寸： <a href=\"%3$s\" title=\"Link to full-size image\">%4$s &times; %5$s</a></span> <span class=\"image-in\">发布在：<a href=\"%6$s\" title=\"%7$s\" rel=\"gallery\">%8$s</a></span>"

#: ../attachment.php:45
#: ../comments-ajax.php:162
#: ../functions.php:492
#: ../functions.php:566
#: ../functions.php:593
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../attachment.php:87
#: ../content.php:25
msgid "Pages:"
msgstr "页码："

#: ../author.php:20
#, php-format
msgid "Author Archives: %s"
msgstr "按照作者归类: %s"

#: ../author.php:35
#, php-format
msgid "About %s"
msgstr "关于 %s"

#: ../category.php:32
#: ../layout.php:42
#: ../page-1column.php:57
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: ../comments-ajax.php:21
#: ../comments-ajax.php:34
#: ../comments-ajax.php:37
msgid "Invalid comment status."
msgstr ""

#: ../comments-ajax.php:31
msgid "Sorry, comments are closed for this item."
msgstr "很抱歉，评论已经关闭！"

#: ../comments-ajax.php:40
msgid "Password Protected"
msgstr "密码保护"

#: ../comments-ajax.php:67
msgid "Sorry, you must be logged in to post a comment."
msgstr "Sorry, you must be logged in to post a comment."

#: ../comments-ajax.php:74
msgid "Error: please fill the required fields (name, email)."
msgstr "Error: please fill the required fields (name, email)."

#: ../comments-ajax.php:76
msgid "Error: please enter a valid email address."
msgstr "Error: please enter a valid email address."

#: ../comments-ajax.php:80
msgid "Error: please type a comment."
msgstr "Error: please type a comment."

#: ../comments-ajax.php:94
msgid "Duplicate comment detected; it looks as though you&#8217;ve already said that!"
msgstr "Duplicate comment detected; it looks as though you&#8217;ve already said that!"

#: ../comments-ajax.php:103
msgid "You are posting comments too quickly.  Slow down."
msgstr "You are posting comments too quickly.  Slow down."

#: ../comments-ajax.php:151
#: ../functions.php:583
#, php-format
msgid "%1$s on %2$s <span class=\"says\">said:</span>"
msgstr "%1$s 在 %2$s <span class=\"says\">说到：</span>"

#: ../comments-ajax.php:157
#: ../functions.php:589
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s at %2$s"

#: ../comments-ajax.php:167
#: ../functions.php:599
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "Your comment is awaiting moderation."

#: ../comments.php:17
msgid "This post is password protected. Enter the password to view any comments."
msgstr "加密文章！输入密码然才能查看。"

#: ../comments.php:27
#, php-format
msgid "One thought on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgstr ""

#: ../comments.php:63
msgid "Comments are closed."
msgstr ""

#: ../contact-page.php:86
msgid "Name*"
msgstr ""

#: ../contact-page.php:87
msgid "E-mail*"
msgstr ""

#: ../contact-page.php:88
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../contact-page.php:89
msgid "Message*"
msgstr ""

#: ../contact-page.php:90
msgid "Send Message"
msgstr ""

#: ../contact-page.php:97
#: ../page-1column.php:67
#: ../page-2column.php:77
msgid "Not Found"
msgstr ""

#: ../content.php:8
msgid "Featured"
msgstr ""

#: ../content.php:24
msgid "Continue reading"
msgstr "继续阅读"

#: ../footer.php:88
msgid "Scroll to top"
msgstr "回页眉"

#: ../functions.php:64
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: ../functions.php:65
msgid "Secondary Menu"
msgstr "副菜单"

#: ../functions.php:74
msgid "Default Header Widget Area"
msgstr "页眉工具栏"

#: ../functions.php:76
msgid "The default header widget area"
msgstr ""

#: ../functions.php:84
msgid "Default Featured Widget Area"
msgstr "特选工具栏"

#: ../functions.php:86
msgid "The default featured widget area"
msgstr ""

#: ../functions.php:94
msgid "Default Sidebar"
msgstr "默认主要边栏"

#: ../functions.php:96
msgid "The default primary widget area"
msgstr ""

#: ../functions.php:104
msgid "Default Secondary Column 1"
msgstr "页脚工具栏Ⅰ"

#: ../functions.php:106
msgid "First column of secondary widget area"
msgstr ""

#: ../functions.php:114
msgid "Default Secondary Column 2"
msgstr "页脚工具栏Ⅱ"

#: ../functions.php:116
msgid "Second column of secondary widget area"
msgstr ""

#: ../functions.php:124
msgid "Default Secondary Column 3"
msgstr "页脚工具栏Ⅲ"

#: ../functions.php:126
msgid "Third column of secondary widget area"
msgstr ""

#: ../functions.php:134
msgid "Default Secondary Column 4"
msgstr "页脚工具栏Ⅳ"

#: ../functions.php:136
msgid "Fourth column of secondary widget area"
msgstr ""

#: ../functions.php:164
msgid " Header Widget Area"
msgstr ""

#: ../functions.php:176
msgid " Featured Widget Area"
msgstr ""

#: ../functions.php:188
msgid " Sidebar"
msgstr ""

#: ../functions.php:199
msgid " Secondary Column 1"
msgstr ""

#: ../functions.php:209
msgid " Secondary Column 2"
msgstr ""

#: ../functions.php:219
msgid " Secondary Column 3"
msgstr ""

#: ../functions.php:229
msgid " Secondary Column 4"
msgstr ""

#: ../functions.php:310
msgid "Home"
msgstr ""

#: ../functions.php:326
msgid "Archive by category"
msgstr " "

#: ../functions.php:369
msgid "Search results for"
msgstr ""

#: ../functions.php:372
msgid "Posts tagged"
msgstr "标签归类："

#: ../functions.php:379
msgid "Articles posted by "
msgstr ""

#: ../functions.php:382
#: ../functions.php:426
msgid "Error 404"
msgstr ""

#: ../functions.php:387
msgid "Page"
msgstr ""

#: ../functions.php:401
msgid "Daily Archives"
msgstr ""

#: ../functions.php:404
msgid "Monthly Archives"
msgstr ""

#: ../functions.php:407
msgid "Yearly Archives"
msgstr ""

#: ../functions.php:417
msgid "Search Results"
msgstr ""

#: ../functions.php:420
msgid "Tag Archives"
msgstr "标签归类："

#: ../functions.php:423
msgid "Author Archives"
msgstr "按作者归类"

#: ../functions.php:429
msgid "Attachments"
msgstr ""

#: ../functions.php:453
#: ../layout.php:22
#: ../layout.php:26
#, php-format
msgid "View all posts in %s"
msgstr "View all posts in %s"

#: ../functions.php:469
#, php-format
msgid "<span class=\"date-link\">%1$s</span> <span class=\"author-link\">%2$s</span>"
msgstr ""

#: ../functions.php:472
#, php-format
msgid "<span>Posted on</span><a href=\"%1$s\" title=\"%2$s\" rel=\"bookmark\"> %3$s </a>"
msgstr "<span>日期：</span><a href=\"%1$s\" title=\"%2$s\" rel=\"bookmark\"> %3$s </a>"

#: ../functions.php:479
#, php-format
msgid "<span>Posted by</span><a href=\"%1$s\" title=\"%2$s\">%3$s</a>"
msgstr "<span>作者：</span><a href=\"%1$s\" title=\"%2$s\">%3$s</a>"

#: ../functions.php:490
msgid "Leave a reply"
msgstr "回复"

#: ../functions.php:490
msgid "1 Reply"
msgstr "1条回复"

#: ../functions.php:490
msgid "% Replies"
msgstr "%条回复"

#: ../functions.php:497
#: ../functions.php:498
msgid ", "
msgstr ", "

#: ../functions.php:500
#, php-format
msgid "<span class=\"cats-link\">%1$s</span><span class=\"tags-link\">%2$s</span> "
msgstr "<span class=\"cats-link\">%1$s</span><span class=\"tags-link\">%2$s</span> "

#: ../functions.php:501
#, php-format
msgid "<span>Posted in</span> %2$s"
msgstr "<span>类别：</span> %2$s"

#: ../functions.php:502
#, php-format
msgid "<span>Tagged</span> %2$s"
msgstr "<span>标签：</span> %2$s"

#: ../functions.php:515
msgid "&laquo;  Previous Page"
msgstr "上一页"

#: ../functions.php:544
msgid " Next Page  &raquo;"
msgstr "下一页"

#: ../functions.php:566
msgid "Pingback:"
msgstr ""

#: ../functions.php:594
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../functions.php:608
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: ../functions.php:660
msgid "Related Posts"
msgstr "相关内容"

#: ../functions.php:734
msgid "Name"
msgstr ""

#: ../functions.php:735
msgid "Email"
msgstr ""

#: ../functions.php:736
msgid "Website"
msgstr ""

#: ../layout.php:24
msgid "Post Counts:"
msgstr "文章数目"

#: ../layout.php:25
#, php-format
msgid "RSS in %s"
msgstr ""

#: ../layout.php:25
msgid "RSS"
msgstr ""

#: ../layout.php:26
msgid "More Post"
msgstr "更多"

#: ../page.php:17
msgid "More &rarr;"
msgstr ""

#: ../page.php:19
msgid "Edit this page"
msgstr "编辑此页"

#: ../search.php:16
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "Search Results for: %s"

#: ../search.php:35
msgid "Sorry, but nothing matched your search criteria. Please try again with some different keywords."
msgstr ""

#: ../searchform.php:5
msgid "Search this site"
msgstr "搜索"

#: ../single.php:21
#: ../single.php:82
msgid "Previous Post:"
msgstr "上一篇："

#: ../single.php:23
#: ../single.php:84
msgid "Sorry, it is already the newest post."
msgstr "很抱歉，这已经是最新的文章了。"

#: ../single.php:29
#: ../single.php:90
msgid "Next post:"
msgstr "下一篇："

#: ../single.php:31
#: ../single.php:92
msgid "Sorry, it is already the earliest post."
msgstr "很抱歉，这已经是最早的文章了"

#: ../single.php:63
#, php-format
msgid "View all posts by %s"
msgstr "查看%s发布的所有内容"

#: ../single.php:72
msgid "Permalink:"
msgstr "链接："

#: ../tag.php:20
#, php-format
msgid "Tag Archives: %s"
msgstr ""

#: ../includes/cats_widget.php:6
msgid "Display a custom list of categories using exclude option."
msgstr ""

#: ../includes/cats_widget.php:7
msgid "Mibook Categories"
msgstr "Mibook：分类目录"

#: ../includes/cats_widget.php:11
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: ../includes/cats_widget.php:40
#: ../includes/content_slider_widget.php:87
#: ../includes/flickr_widget.php:93
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: ../includes/cats_widget.php:42
msgid "Show hierarchy ?"
msgstr "显示分层结构？"

#: ../includes/cats_widget.php:45
msgid "Exclude:"
msgstr "要排除的分类："

#: ../includes/cats_widget.php:48
msgid "Category IDs, separated by commas."
msgstr "分类ID，用逗号隔开（此处分类ID不能为负数）"

#: ../includes/content_slider_widget.php:6
msgid "Slide show of your custom HTML content. You can use it for testimonials, or image slide show."
msgstr ""

#: ../includes/content_slider_widget.php:7
msgid "Mibook Content Slider"
msgstr "Mibook：内容滑块"

#: ../includes/content_slider_widget.php:90
msgid "Your HTML content wrapped in li tags:"
msgstr ""

#: ../includes/content_slider_widget.php:92
msgid "Wrap each entry for slideshow inside li tags."
msgstr ""

#: ../includes/content_slider_widget.php:94
msgid "Unique ID name for content slider:"
msgstr ""

#: ../includes/content_slider_widget.php:96
msgid "Enter a unique ID name. Eg: myslider, slider2, myclients etc. Unique IDs are used to avoid any conflict if this widget is used multiple times on same page."
msgstr "给图影片添加一个唯一的ID名，例如：myslider, mini-slider等等，此项必填"

#: ../includes/content_slider_widget.php:99
msgid "Effect:"
msgstr "效果："

#: ../includes/content_slider_widget.php:101
msgid "Fade"
msgstr ""

#: ../includes/content_slider_widget.php:102
msgid "Scroll Up"
msgstr ""

#: ../includes/content_slider_widget.php:103
msgid "Scroll Down"
msgstr ""

#: ../includes/content_slider_widget.php:106
msgid "Speed:"
msgstr "速度："

#: ../includes/content_slider_widget.php:108
#: ../includes/content_slider_widget.php:112
msgid "(in miliseconds)"
msgstr ""

#: ../includes/content_slider_widget.php:110
msgid "Timeout:"
msgstr "超时:"

#: ../includes/flickr_widget.php:6
msgid "A flickr widget to display your photostream from flickr."
msgstr "A flickr widget to display your photostream from flickr."

#: ../includes/flickr_widget.php:7
#: ../includes/flickr_widget.php:12
msgid "Mibook Flickr Widget"
msgstr "Mibook：Flickr相册"

#: ../includes/flickr_widget.php:95
msgid "Source:"
msgstr "Source:"

#: ../includes/flickr_widget.php:97
msgid "User"
msgstr "User"

#: ../includes/flickr_widget.php:98
msgid "User Tag"
msgstr "User Tag"

#: ../includes/flickr_widget.php:99
msgid "User Set"
msgstr "User Set"

#: ../includes/flickr_widget.php:100
msgid "All"
msgstr "All"

#: ../includes/flickr_widget.php:101
msgid "All Tag"
msgstr "All Tag"

#: ../includes/flickr_widget.php:105
msgid "User ID:"
msgstr "User ID:"

#: ../includes/flickr_widget.php:107
msgid "This would be a Flickr photostream ID. Eg: 48531931%40N03, where %40 is replaced for @"
msgstr "This would be a Flickr photostream ID. Eg: 48531931%40N03, where %40 is replaced for @"

#: ../includes/flickr_widget.php:111
msgid "User Set ID:"
msgstr "User Set ID:"

#: ../includes/flickr_widget.php:113
msgid "If source is User Set, enter your User set Id."
msgstr "If source is User Set, enter your User set Id."

#: ../includes/flickr_widget.php:117
msgid "Tag:"
msgstr "标签："

#: ../includes/flickr_widget.php:119
msgid "If source is User Tag or All Tag, enter a tag name. Eg: nature"
msgstr "If source is User Tag or All Tag, enter a tag name. Eg: nature"

#: ../includes/flickr_widget.php:122
msgid "Number of photos to show:"
msgstr "Number of photos to show:"

#: ../includes/flickr_widget.php:124
msgid "(at most 10)"
msgstr "（最多10篇文章）"

#: ../includes/flickr_widget.php:126
msgid "Display Random?"
msgstr "Display Random?"

#: ../includes/flickr_widget.php:128
msgid "If unchecked, it will show latest photos."
msgstr "If unchecked, it will show latest photos."

#: ../includes/flickr_widget.php:130
msgid "Text to appear before gallery:"
msgstr "Text to appear before gallery:"

#: ../includes/flickr_widget.php:132
msgid "You can use basic HTML here."
msgstr "You can use basic HTML here."

#: ../includes/mini_folio_widget.php:6
msgid "Show a mini portfolio from thumbnails of posts."
msgstr "Show a mini portfolio from thumbnails of posts."

#: ../includes/mini_folio_widget.php:7
msgid "Mibook Mini Folio"
msgstr "Mibook：迷你开本"

#: ../includes/mini_folio_widget.php:27
msgid "Mini Folio"
msgstr "迷你开本"

#: ../includes/mini_folio_widget.php:83
#: ../includes/popular_posts_widget.php:93
#: ../includes/recent_posts_widget.php:94
msgid "Number of posts to show:"
msgstr "显示的文章数："

#: ../includes/mini_folio_widget.php:85
#: ../includes/popular_posts_widget.php:95
#: ../includes/recent_comments_widget.php:70
#: ../includes/recent_posts_widget.php:96
msgid "(at most 15)"
msgstr "（最多15篇文章）"

#: ../includes/mini_folio_widget.php:87
#: ../includes/recent_posts_widget.php:98
msgid "Cat IDs to exclude or include:"
msgstr "要包含或排除的分类ID"

#: ../includes/mini_folio_widget.php:90
#: ../includes/recent_posts_widget.php:101
msgid "Category IDs, separated by commas. Eg: 3,6,7 to include. Or -3,-6,-7 to exclude."
msgstr "显示或排除的分类ID，多个分类用逗号分开。例如：1,3,5 或者：-1,-3,-5  （正数是包括，负数是排除）"

#: ../includes/mini_slider_widget.php:6
msgid "Mini slide show of post thumbnails."
msgstr ""

#: ../includes/mini_slider_widget.php:7
msgid "Mibook Mini Slider"
msgstr "Mibook：迷你图影片"

#: ../includes/mini_slider_widget.php:112
msgid "Category to fetch slides:"
msgstr "获取迷你图影片的分类ID："

#: ../includes/mini_slider_widget.php:114
msgid "Category IDs to load images from. Eg: 3,6,7"
msgstr "加载图片的分类ID，例如：1,3,5"

#: ../includes/mini_slider_widget.php:116
msgid "Unique ID name for slider:"
msgstr "图影片的唯一ID名（必填）："

#: ../includes/mini_slider_widget.php:120
#: ../includes/theme_admin_options.php:210
msgid "Number of slides to show:"
msgstr "图影片数目："

#: ../includes/mini_slider_widget.php:128
msgid "Scroll Left"
msgstr "左滑动"

#: ../includes/mini_slider_widget.php:129
msgid "Scroll Right"
msgstr "右滑动"

#: ../includes/mini_slider_widget.php:131
msgid "Slide X"
msgstr ""

#: ../includes/mini_slider_widget.php:132
msgid "Slide Y"
msgstr ""

#: ../includes/mini_slider_widget.php:143
msgid "Text to appear before slider:"
msgstr ""

#: ../includes/page_options.php:7
#: ../includes/post_options.php:7
msgid "Sidebar"
msgstr "边栏"

#: ../includes/page_options.php:11
#: ../includes/post_options.php:11
msgid "Sidebar Placement"
msgstr "侧边栏位置"

#: ../includes/page_options.php:15
#: ../includes/post_options.php:15
msgid "Choose right, left or none."
msgstr "请选择“左”、“右”或者“无”"

#: ../includes/page_options.php:20
msgid "Exclusive widget areas"
msgstr "显示在此页面的工具栏选项"

#: ../includes/page_options.php:24
msgid "Create an exclusive header widget area"
msgstr "创建专属页眉工具栏"

#: ../includes/page_options.php:26
msgid "If unchecked, default header widget area will be used, as on blog pages."
msgstr "选中后则会在小工具设置里出现页眉工具栏，您可以往里面添加小工具"

#: ../includes/page_options.php:30
msgid "Create an exclusive featured widget area"
msgstr "创建专属特选工具栏"

#: ../includes/page_options.php:32
msgid "If unchecked, default featured widget area will be used, as on blog pages."
msgstr "选中后则会在小工具设置里出现特选工具栏，您可以往里面添加小工具"

#: ../includes/page_options.php:36
msgid "Create an exclusive sidebar"
msgstr "创建专属主工具栏"

#: ../includes/page_options.php:38
msgid "If unchecked, default sidebar will be used, as on blog pages."
msgstr "选中后则会在小工具设置里出现主工具栏，您可以往里面添加小工具"

#: ../includes/page_options.php:42
msgid "Create an exclusive secondary area"
msgstr "创建专属页脚工具栏"

#: ../includes/page_options.php:44
msgid "If unchecked, default secondary area will be used, as on blog pages."
msgstr "选中后则会在小工具设置里出现页脚工具栏，您可以往里面添加小工具"

#: ../includes/page_options.php:50
msgid "Page Caption"
msgstr "页面标题"

#: ../includes/page_options.php:54
msgid "Custom page Caption"
msgstr "自定义此页面标题"

#: ../includes/page_options.php:56
msgid "Enter a custom caption for this page."
msgstr "填写您的自定义标题内容"

#: ../includes/page_options.php:60
msgid "Hide Featured Area"
msgstr "隐藏此页面的特选工具栏"

#: ../includes/page_options.php:62
msgid "Check to completely hide Featured Area section on this page."
msgstr ""

#: ../includes/page_options.php:71
msgid "If using this page as Portfolio or Blog Template"
msgstr "如果此页面使用开本页面模板或博客页面模板"

#: ../includes/page_options.php:75
msgid "Category for Posts"
msgstr "显示在此页面的文章分类"

#: ../includes/page_options.php:77
msgid "Enter a category ID, or IDs separated by commas, from which you wish to show posts."
msgstr "填写此页面显示的文章的分类，用逗号隔开"

#: ../includes/page_options.php:81
msgid "Posts per page"
msgstr "每页显示文章数目"

#: ../includes/page_options.php:83
msgid "The number of posts to show per page."
msgstr "此页面的每一页显示的文章数目"

#: ../includes/page_options.php:87
msgid "Hide Portfolio Captions"
msgstr "隐藏此页面开本文章的标题"

#: ../includes/page_options.php:89
msgid "Check to hide portfolio captions, so that you can show a classic gallery."
msgstr ""

#: ../includes/page_options.php:93
msgid "Custom Header image or embed code"
msgstr "自定义页眉图像或代码"

#: ../includes/page_options.php:97
msgid "Custom image or flash embed code:"
msgstr "自定义图片、动画或者代码"

#: ../includes/page_options.php:99
msgid "Enter an HTML source code for image or Flash header here. Important: The page caption and featured widget area will be overridden by this image."
msgstr "填写自定义HTML源代码，注意：填写的HTML源代码将覆盖默认设置"

#: ../includes/page_options.php:105
msgid "Page Options"
msgstr "页面属性"

#: ../includes/popular_posts_widget.php:6
msgid "List popular posts based on most commented."
msgstr ""

#: ../includes/popular_posts_widget.php:7
msgid "Mibook Popular Posts"
msgstr "Mibook：关注排榜"

#: ../includes/popular_posts_widget.php:24
msgid "Popular"
msgstr ""

#: ../includes/popular_posts_widget.php:50
#: ../includes/popular_posts_widget.php:55
#, php-format
msgid "<div class=\"popular-post-meta\">%1$s %2$s</div>"
msgstr ""

#: ../includes/popular_posts_widget.php:97
#: ../includes/recent_posts_widget.php:103
msgid "Hide Thumbnails?"
msgstr "隐藏缩略图？"

#: ../includes/popular_posts_widget.php:99
#: ../includes/recent_posts_widget.php:105
msgid "If unchecked, it will show post thumbnails."
msgstr "默认显示缩略图"

#: ../includes/post_options.php:21
msgid "Slider options for this post"
msgstr "此文章如果当作图影片"

#: ../includes/post_options.php:25
msgid "Check to hide caption for this post on Slider"
msgstr "选择则隐藏此文章在图影片中的标题"

#: ../includes/post_options.php:27
msgid "If unchecked, post title will be used as caption."
msgstr "默认为显示标题"

#: ../includes/post_options.php:31
msgid "Custom HTML Caption for this post"
msgstr "自定义此文章在图影片中的标题"

#: ../includes/post_options.php:33
msgid "Write a custom caption for this post. This caption will be shown on slider."
msgstr "填写您想要在图影片显示的标题"

#: ../includes/post_options.php:37
msgid "Slider image links to"
msgstr "图影片图片链接到的地址"

#: ../includes/post_options.php:39
msgid "Enter a URL to which the slider image should link to. Example: http://somesite.com. If left empty, the image will link to the permanent post."
msgstr "自定义此文章作为图影片中的图片的链接地址，如果留空则链接到此文章"

#: ../includes/post_options.php:43
msgid "Do not link slide images"
msgstr "祛除此图片的链接"

#: ../includes/post_options.php:45
msgid "Check to de-activate links for slide images."
msgstr "选中则使图影片中的图片无链接"

#: ../includes/post_options.php:52
msgid "Post Options"
msgstr "日志属性"

#: ../includes/recent_comments_widget.php:6
msgid "List recent comments with gravatar."
msgstr ""

#: ../includes/recent_comments_widget.php:7
msgid "Mibook Recent Comments"
msgstr "Mibook：近期评论"

#: ../includes/recent_comments_widget.php:15
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: ../includes/recent_comments_widget.php:35
msgid "said:"
msgstr ""

#: ../includes/recent_comments_widget.php:35
#: ../includes/recent_comments_widget.php:40
msgid "View comment on post"
msgstr ""

#: ../includes/recent_comments_widget.php:35
#: ../includes/recent_comments_widget.php:40
msgid "View Post"
msgstr "查看文章"

#: ../includes/recent_comments_widget.php:68
msgid "Number of comments to show:"
msgstr ""

#: ../includes/recent_comments_widget.php:72
msgid "Hide Avatar?"
msgstr ""

#: ../includes/recent_comments_widget.php:74
msgid "If unchecked, it will show author avatar."
msgstr ""

#: ../includes/recent_posts_widget.php:6
msgid "List recent posts with thumbnails from custom categories."
msgstr ""

#: ../includes/recent_posts_widget.php:7
msgid "Mibook Recent Posts"
msgstr "Mibook：近期发布"

#: ../includes/recent_posts_widget.php:26
msgid "Recent Posts"
msgstr "近期文章"

#: ../includes/recent_posts_widget.php:51
#, php-format
msgid "<div class=\"recent-post-meta\">%1$s %2$s</div>"
msgstr ""

#: ../includes/social_links_widget.php:6
msgid "A social networking icons widget."
msgstr "A social networking icons widget."

#: ../includes/social_links_widget.php:7
msgid "Mibook Social Icons"
msgstr "Mibook：社交分享"

#: ../includes/social_links_widget.php:131
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: ../includes/social_links_widget.php:135
msgid "Full URL of Twitter profile"
msgstr "Full URL of Twitter profile"

#: ../includes/social_links_widget.php:139
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: ../includes/social_links_widget.php:143
msgid "Full URL of Facebook profile"
msgstr "Full URL of Facebook profile"

#: ../includes/social_links_widget.php:147
msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

#: ../includes/social_links_widget.php:151
msgid "Full URL of Flickr Photostream"
msgstr "Full URL of Flickr Photostream"

#: ../includes/social_links_widget.php:155
msgid "Delicious"
msgstr "Delicious"

#: ../includes/social_links_widget.php:159
msgid "Full URL to Delicious account"
msgstr "Full URL to Delicious account"

#: ../includes/social_links_widget.php:163
msgid "DeviantArt"
msgstr "DeviantArt"

#: ../includes/social_links_widget.php:167
msgid "Full URL to DeviantArt Profile"
msgstr "Full URL to DeviantArt Profile"

#: ../includes/social_links_widget.php:171
msgid "Dribble"
msgstr "Dribble"

#: ../includes/social_links_widget.php:175
msgid "Full URL to Dribble"
msgstr "Full URL to Dribble"

#: ../includes/social_links_widget.php:179
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: ../includes/social_links_widget.php:183
msgid "Full URL to LinkedIn Profile"
msgstr "Full URL to LinkedIn Profile"

#: ../includes/social_links_widget.php:187
msgid "MySpace"
msgstr "MySpace"

#: ../includes/social_links_widget.php:191
msgid "Full URL to MySpace Profile"
msgstr "Full URL to MySpace Profile"

#: ../includes/social_links_widget.php:195
msgid "StumbledUpon"
msgstr "StumbledUpon"

#: ../includes/social_links_widget.php:199
msgid "Full URL to StumbledUpon Page"
msgstr "Full URL to StumbledUpon Page"

#: ../includes/social_links_widget.php:203
msgid "Technorati"
msgstr "Technorati"

#: ../includes/social_links_widget.php:207
msgid "Full URL to Technorati"
msgstr ""

#: ../includes/social_links_widget.php:211
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: ../includes/social_links_widget.php:215
msgid "Full URL to YouTube Profile"
msgstr "Full URL to YouTube Profile"

#: ../includes/social_links_widget.php:219
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

#: ../includes/social_links_widget.php:223
msgid "Full URL to Vimeo Profile"
msgstr ""

#: ../includes/tagcloud_widget.php:6
msgid "Display a tagcloud."
msgstr "Display a tagcloud."

#: ../includes/tagcloud_widget.php:7
msgid "Mibook Tagcloud"
msgstr "Mibook：标签云"

#: ../includes/tagcloud_widget.php:17
msgid "Tagcloud"
msgstr "标签云"

#: ../includes/tagcloud_widget.php:48
msgid "title:"
msgstr "标题："

#: ../includes/tagcloud_widget.php:51
msgid "The number of Tags(Default:45):"
msgstr "标签数目（默认为45个）："

#: ../includes/tagcloud_widget.php:54
msgid "Arrangement:"
msgstr "排列方式："

#: ../includes/tagcloud_widget.php:56
#: ../includes/tagcloud_widget.php:63
#: ../includes/tagcloud_widget.php:72
msgid "Select"
msgstr "请选择"

#: ../includes/tagcloud_widget.php:57
msgid "name"
msgstr "名称"

#: ../includes/tagcloud_widget.php:58
msgid "count"
msgstr "数量"

#: ../includes/tagcloud_widget.php:61
msgid "Order of Tag:"
msgstr "排序："

#: ../includes/tagcloud_widget.php:64
msgid "ASC"
msgstr "升序"

#: ../includes/tagcloud_widget.php:65
msgid "DESC"
msgstr "降序"

#: ../includes/tagcloud_widget.php:66
msgid "RAND"
msgstr "随机"

#: ../includes/tagcloud_widget.php:70
msgid "Tag Format(Default:pt):"
msgstr "标签字体格式（默认：pt）："

#: ../includes/tagcloud_widget.php:73
msgid "px"
msgstr "px"

#: ../includes/tagcloud_widget.php:74
msgid "em"
msgstr "em"

#: ../includes/tagcloud_widget.php:75
msgid "%"
msgstr "%"

#: ../includes/tagcloud_widget.php:78
msgid "Mini Tag Size(Default:8):"
msgstr "标签最小字体（默认：8pt）"

#: ../includes/tagcloud_widget.php:81
msgid "Max Tag Size(Default:22):"
msgstr "标签最大字体（默认：22pt）"

#: ../includes/theme_admin_options.php:12
msgid "General"
msgstr "基本设置"

#: ../includes/theme_admin_options.php:16
msgid "Home Page"
msgstr "首页设置"

#: ../includes/theme_admin_options.php:20
msgid "Slider"
msgstr "图影片"

#: ../includes/theme_admin_options.php:24
msgid "Single"
msgstr "日志选项"

#: ../includes/theme_admin_options.php:28
msgid "Headings"
msgstr "标题选项"

#: ../includes/theme_admin_options.php:40
msgid "General Settings for the theme"
msgstr "主题基本设置"

#: ../includes/theme_admin_options.php:43
msgid "Web Logo:"
msgstr "网站LOGO"

#: ../includes/theme_admin_options.php:44
msgid "Select logo format for your web."
msgstr "选择LOGO的显示方式"

#: ../includes/theme_admin_options.php:50
msgid "Custom Logo URL:"
msgstr "自定义LOGO URL"

#: ../includes/theme_admin_options.php:51
msgid "Enter full URL of your Logo image."
msgstr "填写完整的Logo的地址"

#: ../includes/theme_admin_options.php:56
msgid "Logo MarginTop(px):"
msgstr "LOGO上边距(px)："

#: ../includes/theme_admin_options.php:57
msgid "Enter a top margin for Logo or Blog name"
msgstr "Logo或者博客名字的上边距"

#: ../includes/theme_admin_options.php:62
msgid "Logo MarginBottom(px):"
msgstr "LOGO下边距(px)："

#: ../includes/theme_admin_options.php:63
msgid "Enter a bottom margin for Logo or Blog name"
msgstr "Logo或者博客名字的下边距"

#: ../includes/theme_admin_options.php:68
msgid "Layout Style:"
msgstr "布局样式："

#: ../includes/theme_admin_options.php:69
msgid "Select a layout style for your theme"
msgstr "Boxed：盒模式即一般模式，Stretched：为拉伸模式即宽屏模式"

#: ../includes/theme_admin_options.php:75
msgid "Global Sidebar Placement:"
msgstr "全局侧边栏位置："

#: ../includes/theme_admin_options.php:76
msgid "Select a placement for sidebar"
msgstr "全局侧边栏的位置"

#: ../includes/theme_admin_options.php:82
msgid "Meta Description for Website:"
msgstr "网站描述(Meta)："

#: ../includes/theme_admin_options.php:83
msgid "Enter a brief and concise words to description your website. Seperate each keyword with comma. "
msgstr "输入简明扼要的词语或词组来描述您的网站。"

#: ../includes/theme_admin_options.php:88
msgid "Meta Keywords for SEO:"
msgstr "网站关键字："

#: ../includes/theme_admin_options.php:89
msgid "Enter a brief and concise list of some unique keywords that best describes the content of your page. Seperate each keyword with comma."
msgstr "输入简明扼要的词语或词组来作为您网站的关键字，用逗号隔开。"

#: ../includes/theme_admin_options.php:94
msgid "Google Analytics Code:"
msgstr ""

#: ../includes/theme_admin_options.php:95
msgid "Enter your Google Analytics ID code. For ex: UA-XXXXXXXX-X"
msgstr ""

#: ../includes/theme_admin_options.php:100
msgid "Contact e-mail:"
msgstr "联络页面E-Mail"

#: ../includes/theme_admin_options.php:101
msgid "Enter the e-mail address to which mail should be recieved from contact page."
msgstr "联系页面电子邮件"

#: ../includes/theme_admin_options.php:106
msgid "Mail Sent Message:"
msgstr ""

#: ../includes/theme_admin_options.php:107
msgid "Information after Contact e-mail Sent. You can use <code>HTML</code> here."
msgstr "联系页面邮件发送后的回复信息"

#: ../includes/theme_admin_options.php:109
msgid "<h4>Thank You! Your message has been sent.</h4>"
msgstr ""

#: ../includes/theme_admin_options.php:112
msgid "Custom Footer Text (Left):"
msgstr "自定义页脚文本（左）"

#: ../includes/theme_admin_options.php:113
msgid "Enter custom text for left side of the footer. You can use <code>HTML</code> here."
msgstr "页脚左侧自定义HTML文本或代码"

#: ../includes/theme_admin_options.php:118
msgid "Custom Footer Text (Right):"
msgstr "自定义页脚文本（右）"

#: ../includes/theme_admin_options.php:119
msgid "Enter custom text for right side of the footer. You can use <code>HTML</code> here."
msgstr "页脚右侧自定义HTML文本或代码"

#: ../includes/theme_admin_options.php:132
msgid "Home Category Setting"
msgstr "首页分类设置"

#: ../includes/theme_admin_options.php:135
msgid "Home Category IDs to exclude:"
msgstr "首页要排除分类："

#: ../includes/theme_admin_options.php:136
msgid "Insert the category IDs you want excluded from home page. Ex: 1,3,5"
msgstr "首页内容区要排除的分类，例如：1,3,5（此处要填写正数，不能为负数）"

#: ../includes/theme_admin_options.php:141
msgid "Orderby of Home Category:"
msgstr "首页分类排序规则："

#: ../includes/theme_admin_options.php:142
msgid "Select an orderby,ID:Category id,Name:Category name,Count:Category post count,Slug:Category slug"
msgstr "分类ID，分类名，文章数，分类别名"

#: ../includes/theme_admin_options.php:148
msgid "Order of Home Category:"
msgstr "首页分类排列顺序："

#: ../includes/theme_admin_options.php:149
msgid "Select an order - Ascending or Descending"
msgstr "ASC：升序，DESC：降序"

#: ../includes/theme_admin_options.php:155
msgid "Block Slider Settings"
msgstr "滑块设置："

#: ../includes/theme_admin_options.php:158
msgid "Block Slider Name:"
msgstr "滑块名称："

#: ../includes/theme_admin_options.php:159
msgid "Custom your block slider name."
msgstr "自定义滑块名称"

#: ../includes/theme_admin_options.php:164
msgid "Block Slider Category ID to fetch images from:"
msgstr "滑块分类："

#: ../includes/theme_admin_options.php:165
msgid "Enter your block slider category ID (or IDs separated by comma) from which images will be shown on slider."
msgstr "滑块图像的分类ID，多个分类用逗号隔开，默认为空显示所有分类"

#: ../includes/theme_admin_options.php:170
msgid "Order of block slider:"
msgstr "滑块顺序："

#: ../includes/theme_admin_options.php:171
#: ../includes/theme_admin_options.php:223
msgid "Select an order - Ascending or descending"
msgstr "ASC：升序，DESC：降序"

#: ../includes/theme_admin_options.php:185
msgid "Slider Settings"
msgstr "图影片设置"

#: ../includes/theme_admin_options.php:188
msgid "Show Slider:"
msgstr "显示图影片："

#: ../includes/theme_admin_options.php:189
msgid "Select the slider enable or not."
msgstr "是否显示首页图影片"

#: ../includes/theme_admin_options.php:197
msgid "Slider Type:"
msgstr "图影片类型："

#: ../includes/theme_admin_options.php:198
msgid "Select a slider - Cycle Slider or Nivo Slider"
msgstr "选择图影片的播放样式"

#: ../includes/theme_admin_options.php:204
msgid "Category ID to fetch images from:"
msgstr "图影片分类："

#: ../includes/theme_admin_options.php:205
msgid "Enter your featured category ID (or IDs separated by comma) from which images will be shown on slider."
msgstr "获取图影片图片的文章分类，用逗号隔开"

#: ../includes/theme_admin_options.php:211
msgid "Enter number of slides to show."
msgstr "图影片数目"

#: ../includes/theme_admin_options.php:216
msgid "Slider Height (px):"
msgstr "图影片高度(px)："

#: ../includes/theme_admin_options.php:217
msgid "Enter a height for slider"
msgstr "图影片图片的高度"

#: ../includes/theme_admin_options.php:222
msgid "Order of slider:"
msgstr "滑块顺序："

#: ../includes/theme_admin_options.php:237
msgid "Single Post Settings"
msgstr "日志选项"

#: ../includes/theme_admin_options.php:240
msgid "Whether to show Author Bio:"
msgstr "是否显示作者信息："

#: ../includes/theme_admin_options.php:241
msgid "Select display Author Bio on single posts."
msgstr "是否显示文章作者的相关信息"

#: ../includes/theme_admin_options.php:247
msgid "Whether to show related posts:"
msgstr "是否显示相关文章："

#: ../includes/theme_admin_options.php:248
msgid "Select display Related Posts on single posts."
msgstr "在文章底部是否显示相关文章"

#: ../includes/theme_admin_options.php:254
msgid "Related posts taxonomy:"
msgstr "相关文章的分类法："

#: ../includes/theme_admin_options.php:255
msgid "Select a taxonomy for related posts."
msgstr "相关文章分类法"

#: ../includes/theme_admin_options.php:261
msgid "Related posts display style:"
msgstr "相关文章的样式："

#: ../includes/theme_admin_options.php:262
msgid "Select a display style for related posts."
msgstr "相关文章的显示样式：缩略图和列表"

#: ../includes/theme_admin_options.php:268
msgid "Number of related posts to show:"
msgstr "相关文章的数目："

#: ../includes/theme_admin_options.php:269
msgid "Enter a number for posts to show."
msgstr "显示相关文章的数目"

#: ../includes/theme_admin_options.php:282
msgid "Global Heading Settings"
msgstr "全局标题设置"

#: ../includes/theme_admin_options.php:285
msgid "Use custom heading settings:"
msgstr "启用自定义标题设置"

#: ../includes/theme_admin_options.php:286
msgid "Check to use your custom heading settings. Your custom settings will only take effect if you enable this option."
msgstr "启用自定义标题设置，下面的设置才会起作用"

#: ../includes/theme_admin_options.php:291
msgid "Heading Font:"
msgstr "全局标题字体："

#: ../includes/theme_admin_options.php:292
msgid "Select a font for headings"
msgstr ""

#: ../includes/theme_admin_options.php:298
msgid "Font Style:"
msgstr "全局标题样式："

#: ../includes/theme_admin_options.php:299
msgid "Select a font style for headings. This style will be loaded only if available within the font."
msgstr ""

#: ../includes/theme_admin_options.php:305
msgid "Heading Color:"
msgstr "全局标题颜色："

#: ../includes/theme_admin_options.php:306
#: ../includes/theme_admin_options.php:330
#: ../includes/theme_admin_options.php:383
msgid "Choose a color for headings"
msgstr ""

#: ../includes/theme_admin_options.php:312
msgid "Featured Area Heading Settings"
msgstr "特选工具栏标题设置"

#: ../includes/theme_admin_options.php:315
msgid "Featured area Heading Font:"
msgstr "特选工具栏标题字体："

#: ../includes/theme_admin_options.php:316
msgid "Select a font for featured area headings"
msgstr ""

#: ../includes/theme_admin_options.php:322
msgid "Featured area Heading Font Style:"
msgstr "特选工具栏标题样式："

#: ../includes/theme_admin_options.php:323
msgid "Select a font style for featured area headings. This style will be loaded only if available within the font."
msgstr ""

#: ../includes/theme_admin_options.php:329
msgid "Featured area Heading Color:"
msgstr "特选工具栏标题颜色："

#: ../includes/theme_admin_options.php:335
msgid "Blog post titles Settings"
msgstr "文章标题设置"

#: ../includes/theme_admin_options.php:338
msgid "Post titles heading Font:"
msgstr "文章标题字体："

#: ../includes/theme_admin_options.php:339
msgid "Select a font for blog post titles"
msgstr ""

#: ../includes/theme_admin_options.php:345
msgid "Post titles font style:"
msgstr "文章标题样式："

#: ../includes/theme_admin_options.php:346
msgid "Select a font style for post titles. This style will be loaded only if available within the font."
msgstr ""

#: ../includes/theme_admin_options.php:353
msgid "Post Title Color:"
msgstr "文章标题颜色："

#: ../includes/theme_admin_options.php:354
msgid "Choose a color for post titles"
msgstr ""

#: ../includes/theme_admin_options.php:359
msgid "Post Title Hover Color:"
msgstr "文章标题悬停颜色："

#: ../includes/theme_admin_options.php:360
msgid "Choose a hover color for post titles"
msgstr ""

#: ../includes/theme_admin_options.php:365
msgid "Sidebar Heading Settings"
msgstr "侧边栏标题设置"

#: ../includes/theme_admin_options.php:368
msgid "Sidebar Heading Font:"
msgstr "侧边栏标题字体："

#: ../includes/theme_admin_options.php:369
msgid "Select a font for sidebar widget headings"
msgstr ""

#: ../includes/theme_admin_options.php:375
msgid "Sidebar Heading Font Style:"
msgstr "侧边栏标题样式："

#: ../includes/theme_admin_options.php:376
msgid "Select a font style for sidebar widget headings. This style will be loaded only if available within the font."
msgstr ""

#: ../includes/theme_admin_options.php:382
msgid "Sidebar Heading Color:"
msgstr "侧边栏标题颜色："

#: ../includes/theme_admin_options.php:388
msgid "Secondary Area Heading Settings"
msgstr "页脚工具栏标题设置"

#: ../includes/theme_admin_options.php:391
msgid "Secondary area Heading Font:"
msgstr "页脚工具栏标题字体："

#: ../includes/theme_admin_options.php:392
msgid "Select a font for secondary area widget headings"
msgstr ""

#: ../includes/theme_admin_options.php:398
msgid "Secondary area Heading Font Style:"
msgstr "页脚工具栏标题样式："

#: ../includes/theme_admin_options.php:399
msgid "Select a font style for secondary area widget headings. This style will be loaded only if available within the font."
msgstr ""

#: ../includes/theme_admin_options.php:405
msgid "Secondary area Heading Color:"
msgstr "页脚工具栏标题颜色："

#: ../includes/theme_admin_options.php:406
msgid "Choose a color for secondary area widget headings"
msgstr ""

#: ../includes/theme_admin_options.php:444
msgid "Settings Saved. "
msgstr "设置已经保存"

#: ../includes/theme_admin_options.php:445
msgid "settings reset."
msgstr ""

#: ../includes/theme_admin_options.php:450
msgid "Theme Settings"
msgstr "主题设置"

#: ../includes/theme_admin_options.php:572
msgid "Save changes"
msgstr "保存"

#: ../includes/theme_admin_options.php:578
msgid "Reset all settings"
msgstr "重置"

#: ../includes/theme_admin_options.php:598
msgid "Cat Name"
msgstr "分类名"

#: ../includes/theme_admin_options.php:598
msgid "Cat ID"
msgstr "分类 ID"

#: ../includes/topbar.php:18
#, php-format
msgid "%s Welcome Back! "
msgstr ""

#: ../includes/twitter_widget.php:6
msgid "Display your recent tweets with this custom widget."
msgstr ""

#: ../includes/twitter_widget.php:7
msgid "Mibook Twitter Widget"
msgstr "Mibook：Twitter"

#: ../includes/twitter_widget.php:61
msgid "Twitter Username:"
msgstr ""

#: ../includes/twitter_widget.php:62
msgid "Your twitter username. Eg: <em>johndoe</em>"
msgstr ""

#: ../includes/twitter_widget.php:64
msgid "Number of tweets to show:"
msgstr ""

#: ../includes/twitter_widget.php:67
msgid "Text to appear before tweets:"
msgstr ""

#~ msgid "<b>1</b> Reply"
#~ msgstr "<b>1</b>条回复"

#~ msgid "Display Blog Name:"
#~ msgstr "显示网站名字："

#~ msgid "Read more &rarr;"
#~ msgstr "阅读更多"
